點睇呢部Dell「壞腎」notebook?

純粹當公廁機；
BT，線上煲劇，開少少office

定係呢部都OK? （會加到8gb ram)

thx

屋企有無芒？

有
已經插梗部mac機
冇位，不砌機了

Minipc都夠啦

Ram ssd又可以自己加

14'啦
15.6'又大又重(比你想像中大)

拎住係梳化煲劇都舒服D

部14"重點係得1366x768, 做office野我自己會覺得好難頂

ryzen notebook其實唔錯
但你要預電一定差過煙條u notebook

平價機 應該ryzen u 好過pentium 好多